強烈譴責CCTVB新聞分裂國家

新聞報道話「內地水災持續當局發紅色預警 水利部料防汛形勢嚴峻」

偉大嘅中國係世界上最安全嘅國家，冇天災冇人禍，邊有可能有水災！

新聞報呢啲一定係假嘅，分裂國家嘅人民，煽動同胞嘅情緒，顛覆國家嘅政權！

以後有啲咩捐錢呀，話幫大陸人，一定係騙案！